
                      Me sorprende que no tenga más crédito, Bale hace un trabajo excelente, tiene un perfil perfecto y a veces unos ojos tan vacíos que llegan a ser aterradores sin necesidad de sangre u homicidios violentos , aunque la película tiene momentos grotescos que , aunque no para todos , inteligentemente ubicadas , hay veces que sin necesidad de todo esto , es aterradora , confusa pero ingeniosa
        
            